個郭子豪

真係蠢到仆街
之前有王梓軒cover
啲人仲話佢只係扮蠢